發現比雲加教過個D 防中都唔防守

全部都前插造波

迪牙比 song 法明尼 高基連

華麗足球牙

法比都係

yes

藍斯

牛奶仔

韋拉

邊個話防中一定要防守？

ok

究竟樓主有無睇法明尼踢波

第二次加盟=瘋狂前插射波